每日都有自殺情緒

一有呢種情緒，我都有抑壓住自己
但知道紙係包唔住火
可能總有一日都會去自殺呢條路

我都有

我

有時抑壓住可能仲辛苦，不如搵個人傾下？

其實人人都有嫁啦唔好以為自己好特別，只係其他人唔講出黎

傾完咪又係搞到人

每日都有 孤獨寂寞既感覺真係好難頂
唔係話搵到人傾就得 更何況現實無乜朋友
係意識到自己唔會有人欣賞 打後都唔會變
所以覺得最理想係30 歲左右死

真係有啲生無可戀
生活只有痛苦 唔覺得日後可以揾到幸福
但係死咗嘅話 之前為幸福嘅作出嘅努力 又會白費

想揾人幫我 一槍打爆自己個頭

係就快，唔好講完唔做

驚搞到人嘅話不如搵下啲專業人士傾下

冇咩意思

點會人人都有呀 而家係講緊自殺情緒 唔淨係負面情緒

雖然唔太明自殺情緒係咩
但完結人生既想法就日日都有
唔太明生存為咩

咪係

講到得佢自己有好似好與別不同咁

響香港地有邊個唔想重刷

小學開始有咩唔開心就想死，仲會諗埋自殺方法，但始終唔夠膽，但係順風順水冇挫折時又會好開心唔會諗死，一直keep住呢種情緒咁多年，到大個出嚟做野，覺得唔開心嘅次數多左好多，例如每個星期一起身返工嗰下都生不如死，到而家淨係諗自己就算死左都冇咩所謂，最好快d唔想咁長命，自殺情緒就時不時受刺激會諗，不過仍然唔夠膽。
其實咁樣算唔算係正常

Same
特別係屙屎果陣

番工個方面唔係咁開心？

係呀，雖然份工做落去係幾有前途，但有d同事好西唔想對住佢地，有時做得辛苦唔緊要，但我受唔到氣

fresh grad ？

同事都係番工其中一個要考慮既重要因素
人事關係如果唔係咁好
自己番工真係好辛苦 其實都唔enjoy份工

唔係呀都做左好幾年啦，但思想仍然好幼稚明知唔應該為d仆街動氣都係控制唔到會唔開心。
我好唔enjoy返工真係，成日幻想第二日中六合彩辭職唔做，但其實乜真係有人會enjoy自己份工？

一定有

我記得係我12、13歲時
每日都要好想自殘同自殺
當時比咗個限期自己
我一定唔會比自己生存到20歲
但去到今年20歲
雖然每日都好攰每日都好想一走了之
但實在無勇氣行到呢步
覺得自己真係好垃圾 同時又好懦弱
無時無刻都係到渾渾噩噩 完全唔知自己係到做緊乜
一直係到諗 究竟人點解要生存係呢個世上
其他人以為我既生活好輕鬆好開心
以為我好開朗活潑
但其實一切都係有苦自己知

好羨慕呢d人，返工對我嚟講係折磨，我仲要捱多幾十年，一諗起呢點又唔想做人

如果每次一有就抑壓，只會抑壓得愈嚟愈多...真係會迫爆自己
巴打有冇了解過個源頭喺邊